呢幾日唔係好舒服 會唔會中招

個人好似好攰咁，做咩都冇曬心機
呼吸唔係好暢順同想嘔咁

有武肺?

有無喉嚨痛，傷風？

有無男朋友，sp?

有冇唔見嘢，記住搵警察叔叔幫手

前兩日有少少
可能唔夠瞓

同你一樣